[I]糞營運#白貓project#63 三十號三貓共同生放一齊執笠

31號又新限

白猫。黑猫。白網 共同執笠生放送

又限 真係好開心呀哈姆太郎
聽日執七佢仲開心

成關毒氣

露露輕鬆打晒3關

夢幻共演

BTW,真係露露碌到完場

合作神解咁廢 不了

2250終於中多隻
加埋中劍法
把專係咪唔洗換?

原來已經3點

唔記得入驚

火關都冇乜野

係咪可以升4把咒武

....

無路路 求carry

你帶我OK

房號

講咁多咒杖一出個個咪又仆住入驚

咒杖要等人carry

係 咒拳 咒弓 咒劍 咒杖

會唔會太易？

我是港豬

好窒喎

轉左個滑鼠上網會快D

今晚等eba carry

唔係開個mon事既咩

btw 一陣先 要幫老豆拎嘢

無路路 青令carry me

乜野呀,我都係想追水母姐
歐左一排儲落既石2個pool清左場

好難打呀

用真冬都夠砌喎
配把擊破回sp/ +spr嘅杖就得
雙狼boss唔厚血

中間仲難過上route

都係收埋月見算
Four star 都勁過佢

長頸鹿 我OK了

又推新法
屌打極咒

SPEED: 上>下>中

boss出雙狼

真係驚死玩家唔夠慘 仲要踩多腳

GOGOGO

好少血
道中煩過BOSS

其實唔難

法職可以自己番生自己隊啲角真係幾正

春

無大力法

無法可修飾的一對手

擁抱大腿在背後

你班仆街冇骨氣 畀我唔忍

利申 刷緊咒杖

最勁隻法係 雪弓個姐姐 點打

炎上聲音唔見晒

前兩關應該無問題

火關就含得撚

生放又有白銀份

fulltime 7仔

parttime先係做聲優

我DEL 白猫支持

因為太LAG又要重裝

真係痴撚線岩岩我打咒關行兩步定格一次

屌火關有bug 搞到食左我5倍書最後一場

台版同日版應該都就快一鳩樣

經過今日之後,我發覺原來卡蓮仲係咁堅挺

【情報】韓版黑貓合作直前紀念活動5/29開跑！(送★4入替角色)
6. 合作紀念★4角色送禮活動開催
開催日期：5/29~6/26
※ 別再錯過獲得心愛角色們的絕好機會！
(圖片裡有茶熊塞西、挪亞及蕾娜等限定入替角色...)

On9!

六爺搶#狗post

出7星遠征個時已經講緊
用咒杖輸出唔低+sp回轉高

on9

on9架仔
差一下都唔畀我殺埋隻火魔人

一定係你打得太慢

有無巴打都有兩把咒弓

佢係放棄打

很想要卡蓮呢

露露係極咒既加持下打到四五百萬

霞法係窮撚恩物

2技?

明明隻嘢1 2下殺到 矛奶油佢行到轉區都殺唔到

有無上石版？

Yes

點1下殺

戒指？

求其用左佢比嗰隻

仲咁用心刷白貓
利申：咒劍都未郁

諗住今晚開5倍快速打晒佢算

鹽法S2開完雫法打落去好似一下就死 利申我係比人CARRY個個

得露露

又#63

開5倍加協有幾多甩

個個都有露卡

係喎
麻煩下位巴打加返1

下個post開#64+1

六爺個post有成83正評

打一場要10幾20分鐘,開5倍書都要用幾百甩石先夠數
點算好

一堆五毛負皮

63+2

唔講唔記得就黎64

網軍會唔會攻打連登

都無人再記得

五毛超大量發生

驚咩 到時六爺叫到 又大把正皮 大鬥法

咁一本書都叫打到2 3場

佢咁法老大把石剩啦

終於有人講人話

幾時帶我打

啱呀 有數你計
非洲all in唔中限大把五倍書拎
法老一大跳中齊限
用返少少石買五倍書都賺啦

八爪魚法是咪可以碌到完場ZE

最底果關一場有12甩,如果打得嬴隻炎魔人既話

神個pork kai剩係識蝦非洲人
叫你帶我打就唔鬼見左

極呪杖mvp係邊個？

露露

Ok會盡快抽到lulu

已經唔駛99combo+就打低BOSS

陣間有無ching帶打咒杖?
未打過,lulu卡蓮真冬
6:15開始

造球關 ？
用咩武 ？

而家d法老真係醜惡

露露唔用咒仲可以用乜

呢d叫正常

專

肉木棒

有lulu就帶人打啦

似係你帶打多 D

無路路牙
連咒杖都唔夠打

喊出黎

個POST用得越多藍面嗰D 越法老

驚唔夠打驚到唔敢入驚

係喎

神又屈世人

我喺POST咁耐得法老先用藍面
其他人連用嘅資格都冇

有冇人想打劍弓法
OR 帶我打拳

駁唔到

你揸住3隻限 點會明我呢啲一隻都無既感受

得神咩都唔洗做
天生就係超級法老王
咩都影響唔到佢d運

駁吾島
就好似李嘉誠話後生仔要勤奮,努力,就有機會做佢,但根本做唔到

唔撚係呀

chok仔今次做到野

上調又要等
一陣拖到7月然後不了了之

CHOK大佬

柒頭皮一早放預告解成咁,根本抵撚死

世界末日啦

屌你！慌死唔係馬場自己撚完都覺得唔對路
垃圾到冇朋友
btw 有冇刷終咒杖

peak神氣解放>仙氣解放會唔會打到800萬

其實會唔會學咗大介寶寶啲招
一早有Plan B
推個SHIT Plan A 出嚟,好多like就不了了之
反應大小小就話上修扮有聆聽玩家反應,順使拖下

係咪有人要裸跑？
Btw, 留名攻防會上修1%當無事

唔識睇日本
有無人話我知朱古力果2隻有無份上修?

應該包哂
成個系列嚟

屌埋固力果果然有用

我覺得都係似改wahaha多d
其他應該唔會點搞

好彩我唔係藍面

黑貓合作果堆上修？還是peak premio?

俾著我係班it狗就改到有咁勁得咁勁,玩鳩馬場一獲

我都係

Wahahahahahahahahahahahahahahahahaha

好心佢出少少錢叫fami幫佢試下先
叫佢地test完 ok再放出黎好過

馬場駕崩呀

國師上身 咩plan a plan b
又想引五毛負皮

你睇哇哈哈同湖槍一撚樣咁無改

得隻和歌神
改到招2技上60萬+30萬火,30萬水當寶寶嬴

先例一開 以後神解廢就洗版

留名

唔係合作應該唔會跪低,
發夢好喇

今次係燒埋固力果果邊先跪低

家下都上到
做人要求高啲OK?

冇撚用
嚇吓佢就淆底

打800萬就收貨

經常出現呢個畫面

因為次次出新嘢都LAG要重裝

不過用 調整 呢2個字
可以再改廢啲

大股東布歐 del game 嚇到c社跪低

只希望Premio 加普攻強化
同wahaha AI雙唔好咁ON9

一定唔會,肯定最多調下數字

10倍改11倍,仲唔係勁左

得咩,用邊把武?我用碌毛筆得15+15萬白同15萬火15萬水

唔用早見仲可以用乜

比多50%移速peak
同埋打多300萬is ok

上埋極咒應該係800萬
即係有人要跑

今次係我地白貓玩家既勝利

又想俾人撚多獲

又要求神拜佛黑貓2唔好咁勁

peak上硬top5

唔燒到合作商度都唔知驚

垃圾馬場

馬場跪低

我諗premio加個普攻強化比佢
peak改成手控
諗起peak手控都扯扯地

果然得黑貓係親生
我記得啱啱出又係有得上修

premio傷害都要上調啦

留名睇成班日豬大喊皇恩浩盪 馬場萬歲
點知六月改完果陣只係加左雞碎咁多
然後又再炎上過

上次用兩個月黎神解先得咁樣
今次半個月都冇,molamola

技能加幾句日文粗口然後多1/10火力

話再調整不如微調 唔好太大希望 最多500-600萬貨仔到
唔好太大期望係傷害到, 而家好多人吊佢齋改被動倍率
實際上禁幾個制就搞掂, 技組無變過 點解要搞到9點

港豬😂

大佬 Chok follow you

今次係chok嘅勝利啊

一日未改一日都唔好開心著

肯加普攻強化就好 不過算了吧
究竟當年兩個人都有畫子機
premio嗰個會消失左

Chok 巴

chok是鵝們滴神啊

不管你信不信 反正我信chok了

寶寶堅定不移咁信蜻蛉神
唔會俾其他邪魔外道影響到

二技咪噴左出黎

睇珠峰登頂d雪巴人真係

chok知道，哭是沒用的

9點改好???

六月上旬

整得仲耐

都係十零日內既事 放長雙眼睇下改成點囉

有時間出埋下個入替搵多筆先啦
緩兵計黎渣
你班友唔keep住屌一陣又hea下你咪算

咁我要多謝馬場

有人話29號韓版神解 有可能跟住一齊上修

真係有心請fami/app堆友幫下手睇下先出街啦
冇返隻SS邊會有人滿意

d卡又幾靚

神解垃圾>棄驚>馬場扮跪低拖半個月>down番黎玩>神解垃圾>棄驚>馬場扮跪低拖半個月>down番黎玩>loop

六月上旬喎，聽住先啦
又拖到6月14號10點先放

唔洗出動到攻略網
搵任何一個玩家試下都話呢堆野hea到仆街啦

岩岩望到巴哈有人話呢次搞鳩合作對象被迫屈服
馬場實會報復
下個月應該仆街都得
非洲人準備乞米都似

公告個咩 後日再調整 係咩意思?

訓左冇追po

今個月已經好仆街啦喎 仲有得再仆d?

馬場條撚屌係咪俾固力果屌完 竟然跪低

追po

搞唔搞都乞米架啦

咪咁撚淆青啦你

低處未算低

冇所謂
佢出廢角
我用家下堆角夠打到下年咪仲好

固力果神解根本由頭到尾冇整過
星期四醒起未做 嗱嗱聲趕出嚟
同啲小學生搭巴士做功課一樣

6月 派500 甩

MS個神獸性域仲難打過冇強角打咒杖

都係時候拜定神
希望唔洗仆得咁甘

唔抽咪得,無人話期期都抽

睇好premio 被動會心100% 完美咖哩早見專

有陰毛 特登整廢等人炎上 唔記得艦長nerf

premio多個會心傷buff,被動加個xx時攻擊力+200%
極咒早見專齊齊收皮

冇所謂啦,我都冇

等睇引繼

又復 復黎把撚咩

希望有500石

每星期都會開一次？

無石重置搵鬼打咩

呢個係500層?

復刻出另一個type既建啦

卡左

係啊

我3週年先回巢仲要新AC, 根本唔夠寵

甘既辣殺驚中挽
淨傻仔

757d

真係關chok事 走左去glico twitter燒

HKGCHOK‏ @hkgchokman 6h6 hours ago
More
Replying to @GlicoPRJP
コロプラ切った方がいいよ

CHOK

BTW 咒杖專業做球 LULU 是但打都過

冇牙

條twit 叫班未clear 既去試打
睇黎無我地呢d 打完既事

一陣清埋咒弓同劍先

我差9場劍

哈哈哈哈哈哈

你老味 其實都唔係好多人肯去埋glico twitter度屌

premio唔會加野

神又唔carry禾

好多日本仔去咗屌 glico twitter

出黎把撚

我都有 但唔見特別多人

神又多幾百石

識日文

以後解得爛就走去其他地方度屌同埋唱衰佢地黎迫官方做嘢，有冇得諗

無 今次係因為合作角同埋glico係大廠c社得罪唔起先會跪低

無下次

就係話以後再解得爛唔理係咪固力果合作角都走去固力果嗰邊搞事

佢理得你咩 都唔關佢事

無大義名份幫你解圍

咩黎

為咗杜絕呢啲可能性 以後唔會再合作

白貓使撚同其他人合作咩
尤其今次俾你地搞一搞之後更加唔會再搵合作
繼續真扎月見性女魔王maru白龍...n.0入替咪得
千秋萬世

冇呀，純粹發爛渣順便整臭白貓間公司個朵等冇人肯同佢合作

咁係搞臭自己個朵

呢句真
寶寶呢d唔課無所謂既都算
仲課果堆真係自己反省下點解次次俾馬場玩鳩自己

Chok成功爭取調整

Chok神

第一次認同寶寶

香港之光- CHOK仔

搞臭玩家個朵咋

有無人可以CARRY 12場極咒杖??

我會大大力笑你先

咁都講得出

真係好撚無恥
唔鍾意咪唔好玩囉

主要係呢個行為好小學雞

我就做唔出

有位入鳩c社就話啫

黑劍今次得唔得閒幫我拎埋咒杖石

咒杖好撚難打 五分鐘先一場 on99

Horizon好唔好玩？見畫面好似幾好
如果有其他推介都可以介紹下
唔要no man cry

睇tat玩咪知好唔好玩

個fd話好撚悶

唔好玩

寶寶係好誠實既

Yes 就係見佢玩望落去好似唔差（畫面）

過遊戲台碌咗下評價又唔差
但見白貓post手足反而冇咩好評

抽多500冇露露
lulu lu lu lu

收皮啦

下

其實早乙女係邊個
換名換得咁密好難認

個名有親露都係死仆街

唉

horizon 畫面好神

去到大城會睇到呆左

但玩法就。。玩到一半我就無mood

要成日做跑狗同埋材料好煩

Ok ty

沙清有冇推介？

唉屌

極咒卡蓮全爆150萬，真冬100萬
靠5倍書先輕鬆啲

用lulu隨便打

協力即刻收艦長皮 有邊隻火屬係勁??

game呀。。近半年計既話咪人中6

仁王你應該玩左 都無咩太正既3a大作好似

ff15 mafia3 watchdog2 nier呢d鳩野唔駛提

mass effect

咁睇嚟我都係返去清埋P5算

玩住horizon先啦你一係 或者岩你玩都未定

玩法黎講簡單講就係打機械獸

唔同機械獸有唔同弱點同剋屬 有d要用特殊方法拆左殼先射到弱點 因為用手制又無自動瞄準所以都幾麻煩

仁王好襟玩

最新果個協?
大隻妹 打系火屬 仲高輔助能力

上張陳年gameplay圖（眼見既地方全部都行到去）

我二週目打到一半就放置咗
之後有咩可以玩？

dlc 3周目
刷野刷到傻

是咪露露勁d??

唉屌
望完2B個雞屎忽 奶埋阿勝既腳指
冇啦啦叫我對返條生番真係幾唔開胃

我是咪中BUG
水樹弓唔是有自動回血咩
我果隻唔識回嘅

...
Detail?

個關block咗回血？

你隻水樹壞左

屌係喎 無睇到
自膠

呢句又無錯既

horizon個女主人設真係唔討好

可能要配合返蠻人既身份

而家d野200lv最多加20
又要刷錢重鑄

遇怪魔我即刻變大個

dlc仲有個獎杯要3周目過曬全部關

玩孖車 不了

有樣唔多鍾意既就係跑到成隻狗咁先見到boss

飛怪 兩三分鐘跑到去啦

馬場咪boss

同類型bloodborne好神
不過仁王有樣好係連線易好多
唔洗同一個區域搖鐘 lv又唔可以差太多

Never lose

帶土要打咒棍?

bloodborne入人場幫人 個血量會變到同求救個人一樣

傻仔先玩白貓

聽日先 我淨係拎石

del jor

12點咋喎

早訓

又約咗架妹

嬲牙

挽留

仁王都係

係咪馬場派你黎

階段性勝利

寶寶為左見證白貓執粒仲堅持緊

premio入唔入到top10睇你喇chok

睇怕都唔得 佢一定唔會加普攻強化

每次colopl覺得自己益多咗班玩家
就會嚟一鑊懲罰性報復行動
咁啱嚟緊又係三週年
下期神解又係馬場點名嘅肥鵝
自己睇路

peak大機會d呀？
依家已經唔算低傷
再buff下個攻不得了
premio就算啦，咁大隻雪村企係前面無得比

下個月會唔會得500甩乞兒石呢

留名等睇my god下個月又多我千幾二千粒

premio加返子機/普攻強化,大力1倍,已經好撚勁啦
睇怕最後得極咒peak入top10

講真 班IT狗有冇腦
隻wahaha解完=冇解都知有人會嘈啦 係要搞到咁柒

premio 少人一招三技 改高少少2技都好啦

不過今次搞到咁 佢唔解到滿意都會繼續燒Glico

4人ta協力有冇話邊隻角solo到???

好彩唔太難，偵探法都過到

水母雙

LULU

屌做球比露露

點追呀 又唔鬼派石

寶寶仲有幾石???

幾百甩囉
今個月派咁少
非洲人輪盤又日日都轉d卷出黎

仲有幾百甩

冇四位 唔信

你有露露 可以solo ta13

你有露姆西

我有過牆梯

屌你老母閪

神氣重解 解得好睇既 幫你去Glico twitter美言兩句

係就好笑

FF太嚴重

跟住就係咒斧喇

槍牙

用咩理由告入法庭

《用 VR 與愛蜜莉雅開始異世界生活》將在 6 月 9 日推出 《雷姆篇》今日發售
on9 整到咁柒仲要收錢

唔知真札用極咒斧霸裝有幾撚勁

商業世界 告就大把理由
有幾多單真係上到庭

法院有引號

OK 網絡公審

其實只要有錢 咩理由都可以告

台仔話可以民事索償告佢損害品牌聲譽

香港民事好似最多5萬 日本唔知係點

係嗰
槍先

巴哈法庭

而且大把錢啦glico 你未出世個陣成個大阪已經周街都係佢地d廣告

間廠判斷件事真係影響到佢地聲譽會告絕對唔奇

消息人士指
外電報道
有情報指
有專家分析..

講明小道消息四隻字之後真係可以亂up

都係 當花生食住先

小道消息
$#同馬場從小便相識

又係要全miss

拍片學俺妹咁燒書,
架仔幾buy 呢啲noise

我而家信CHOK神

燒朱古力定白貓閃卡

燒朱古力

做朱古力火鍋

大佬chok以後跟你搵食喇

支持告撚到佢破產
等馬場條撚屌咁仆街丫拿

雖然100%唔告私下解決

有無人帶我打咒槍

要不是chok囝屌鳩c社 黑貓神解解體了

六爺都跟chok搵食

我跟六爺 一拳打爆狗

冇人 Post number

陣間改個icon做premio先

CHOK走火入魔

買一車車朱古力
朱古力熔哂佢寄畀木下食
卡就先學德國BOY STYLE咁拆開哂,
然後進入劉馬車MODE對著CAM撕哂堆卡
冷靜完後,就學How To Basic
再free style 破壞,
最後再campfire燒

中間嗰關用毒無效都扣血嘅 好煩

你當持續外來ATK
要用盾擋
真冬HP盾最佳

咁唔怪等話要告尻佢 商業糾紛 合作變倒米

好微妙,沙碌跌咁勁
聖女都沉左好耐
兩次一番抽都冇份

你以為真係有人投?
IT狗OT多個零鐘撳出嚟咋

有生之年又有得睇hunter

支持固力果告鳩c社

生定個仔叫佢燒俾你啦

31雪糕

靠chok囝喇
日日去固力果度燒鳩佢
buff完都照燒
白貓執粒之日指日可代

推埋固力果真正代言人pocky法入去助燃啦
咁耐都未神解,
順便推快票選神解進度

你同個小學生講生定個仔

白貓執唔執到 靠你喇chok

都唔知幾時解佢

為什麼我有種感覺，
C社是用一個星期的時間，
去調回那六小時前的改動……

要告既話 , 法官係咪即刻要係庭上開白貓撚下幾隻神解 , 睇下係咪真係廢到影響固力果聲譽

我本命解到咁 燒埋你數簿呀
我抽果陣個ac仲要係bam緊 唔嬲就假

異議あり!

佢下個tweet 我reply

Premio and Peak on Stage

chok仔加油繼續燒
但未執之前日子都係照樣咁過
下禮拜又出限
拜下神先
蜻蛉神賜我力量

6月上旬仲有2個星期

兩個禮拜 佢整到普攻強化先唔洗燒

一係加spr

我睇佢佢點都唔會比佢二技打多過雪村
所以佢唔加普攻=垃圾

人生第一次打機打到要去合作果邊投訴

大法官：好撚廢ですね！やべえっ

叫台版IT狗幫手去魔改一下囉

花嫁解得唔好係咪要去婚紗店twitter燒

台版聖女法可以加到牙膏落去變wingzero
我唔覺得加個子機/普攻強化有幾難

東山奈央official

水機劍都比台版改到全可移

日版果隻根本on9 最尾果下可移 得啖笑

水樹

唔好亂黎
會引發戰爭架

就咁話啦

話知佢 要燒就燒C社 東山fans sorry

白貓促成第三次世界大戰

老老豆豆 今次大家搵到位燒
你估下次佢地唔識搵野燒

搞到以後冇聲優敢配白貓

白銀要配埋女

變哂米菈

普限神解解得最好真係深海

其他做乜鳩

活動pool解得仲好咁

獅3 溫泉 菜撚2

都有幾隻突出

但今次係乜都冇 活動同限都冇解過

講錯係獅2

明明真扎用到2046

限苦呢

冇乜邊次係兩隻都好

哪有真札
屌你老母

4唉又唔妥我

瑪魯龍 勁

Chokb係我偶像

日本個邊好似有炎上跡象
C社好似話6月頭會再修正

咩好似 我都去左燒 仲好似

你好似有啱啱瞓醒嘅跡象

瞓左無睇，辣殺驚幾時收皮？

黑貓第一係哇哈哈
然後係白貓度神解

柒到唔敢睇 人氣角wo~

你果時未開始玩姐
開始左玩你方你會無

想水哂啲FD一齊買SWITCH拎出去屠龍

本身都唔預佢改到超勁 打到咒杖都收貨
點知⋯⋯

見到出MH 都想買switch了

出返XX
不了

xx我冇留意開 好耐冇玩mh
隻驚好多問題

青令買xx一齊打啦

成班FD打完N3DS嘅MHXX
點叫佢地買SWITCH就係為隻MHXX

即係隻GAME都正常?

正常 不過畫質
買switch唔係係xx 不過xx應該同到3ds連

元帥
艦隊掃小怪，中國製惠惠

一直都係頂唔順d格仔先唔出gay

講左得喇咩

講左得啦

毒撚冇人要 thx

智障

【鹹濕蟹】誤以為係生蠔 坡妹沙灘裸曬被螃蟹夾傷下體

即時國際 2017-05-27 01:12:28 HKT

新加坡一名女子，偷偷在樟宜海灘裸體日光浴時，下體被一隻螃蟹夾傷，專家認為螃蟹可能誤以為那是生蠔而施襲。

該名28歲女子，日前與兩名女友人到沙灘曬太陽，並趁四下無人時，把衣服脫光，盡情享受日光浴。曬了15分鐘後，該女子突覺下體劇痛，一望之下，驚見一隻大螃蟹用鉗夾著她下體不放，不禁大叫。她的朋友見狀，立即把蟹拿走，為她的傷口進行初步治理，待醫護人員到場。

該女子傷勢無甚大礙，傷口很快復原，疤痕也不明顯，但心理創傷可能需要多點時間才可平復。新加坡法例禁止在沙灘上裸體，醫護人員也勸告傷者以後不要再裸曬。

一名海洋生物學家說，螃蟹攻擊女性私處，是因為誤以為那是生蠔。他又說，蟹鉗一般無毒，但若被夾地方很敏感，可能出現過敏反應。

生蠔 唔係鮑魚先啱咩

屌

得既話搞到我唔想買

hunter 如果神解得唔好 , 即刻去 富堅 twitter 到 燒

放心
冇得解

訓醒未

問過七罪神解未呀

中村呢

都唔知講乜好

早晨

早 幾時執笠

你每日登入唔見倒數緊omega咩

淺井暗示C社可能會倒閉
特來通知大家

8月尾,啲學生都就完暑假

日任要打3隻咩怪？

打協拎ss可以解埋

打新協就得

都唔識揀時間

有無人玩過呢隻

gameloft 不了

好伏？

gameloft 未出課金game之前我成日買佢d game
好高質 特別係FPS game
點知佢出出下變左計體力 課金抽槍
即刻變低質

以前係買斷隻game

咁咪啱上堂打

當然呢個年代課金係賺錢
但買斷都可以賺 你值得買一定買 點解要出垃圾

睇住gameloft由高質（copy console game）
變到今日亂鳩咁出

六爺玩兩日應該會del

同女Miss屠龍呀

Gundam VS DLC

巨龍project

佢都on9 隻game 已經$53
仲要人課金抽野

我講gameloft之前果d

而家已經想del

痴撚線玩一陣就用左50%電 倒水咁倒

佢用果d咩unreal engine懶係靚咁 但唔好玩

講真白貓整高清化 食電d都唔緊要

成個appstore應該都係堆pc移植game最抵屌

但好多都有bug同操作不良

白貓勝在有高汁遊戲測試員同分析員

白貓係資產管理遊戲

Cytus Deemo果間野高質

而家睇下果隻翻版Zelda到時會點

cytus有買

我個人比較鐘意acg歌 所以偶然先會開出黎打

睇緊買唔買rct2,3好

not my cup of tea

冇感覺

除左咒杖 有咩玩
未刷

有刷rank

100場打哂？

聽人講黑貓神解左

未
其他野打晒 除左咒杖

我聽人講黑貓無神解

快d出panipani比我屌佢老母

燒佢數簿

垃圾確定

垃圾都玩

有咩ios 驚推薦吓

巨龍

超人氣白猫project

我的天
月見1.0上到過百萬啦

單抽出埋水母
冇斷3.0

3把雙刀冇把係

今朝做左4粒鐘義工
積完人品

屌你老母

斷了

做左4粒鐘義工
可能真係有用
平時積下人品

食義工姐姐

仲抽

做愛啊 哈利

想借問聲隻船長nerf左幾多

5-10倍

好撚悶 有無人上vlan打陣l4d

nerf到我隻白貓都唔見埋

止唔止

Life 4 dead?

btw 發現野生藍面人

神請擇名

六月記得dl返

let 4 die

Show block user-自動出櫃機

訓緊教

到時睇你地包膠先算

老任今次睇嚟係認真MODE
隻MHXX for switch可以經internet直接同3ds版multiplay
仲連3DS MHX同MHXX個SAVE都可以直port入去
咁睇嚟pkm出喺switch都係好快嘅事

🇭🇰🐷

六爺唔直接stream買？

特價緊？無係steam買開野

特價個少少錢對你散紙黎姐
btw 幾年前免費咗日 不過我係再之前感恩節買

街場d 人其實係咪弱智
打個ta 協個時間係咁跳紅字

屎忽痕想撚兩場啫 無啦啦駛兩舊買黎玩一陣

我不如出去揼骨算

愛子del 左twitter
molamoala 白貓今年一定島

我睇twitter睇到堆放ac日本仔
所持數個個都350起400up
都係放一兩萬羊

拎部vita出黎撚下先

白猫ac一向都唔值錢

除左岩岩開ser個期

真係咁多人放

btw
down左達哥隻game黎試

係咪叫魔卡勇者

唔記得左

一過時過節
廿幾三十蚊都有交易啦

過幾日端午節

你地有人玩先得架 唔係我買黎把撚

戰月

我啱啱心諗 抽到結衣bb我就留低隻game唔del住
點知真係中撚左

法老chok

G

d角色名咁撚gag既

乜撚嘢達嫂

It just loading

擺明係達哥合作pool

有個降臨係打達個隻野叫卡關達哥
打夠三隻可以換一隻爆機達哥

達哥果隻?
有幾隻角係用達哥個名架

達哥徒弟 鳩比

香港store
戰月勇者 Heroes Flick by TOP BANANA LIMITED

咁好笑

廢game之王- CHOK

結衣BB

但隻野睇達哥玩都覺得on9

仲有4日又限
蜻蛉賜我力量

有冇人可以送個你唔玩既account比我
Sem break冇野做想玩多個account

白貓死忠

有10個唔用嘅分身

屌 我都中左

係咪10%以上5星

btw 玩法根本係ms黎

支那人最鐘意抄

隻達哥icon 幾靚
靚仔過真人

中鬼婆同服務員都唔中結衣BB

D法老現晒形

首抽ac有無達叔fans想收

一個麥樂雞餐就得

達哥隻game咁似這隻的

我玩架 不過好耐無玩 生疏晒

入面係乜鳩都冇定係都有一兩隻舊限可以撚下？

個麥樂雞餐你俾我牙?

有病睇醫生

都係打下專家咁 無咩野

我打難都叫救命
專家要計子彈量 加上要下下handshot
又要行都好咁避tank
痛苦

巧悶牙
石又矛
活動又矛

headshot有幾難 我下下都得啦 teamkill

改都改得慢過人

六爺遲下curry me

on9 wasa

屌你死法老

我得結衣bb 一隻5星

-6 vs 真法老 既分別..

上左巴哈睇 成個pool都無咩用

廢事研究 擺低算

法老

100場打哂？
兩個深海協刷哂？
咒杖刷哂？
三隻限連專中哂？

係隻唔玩既game歐有咩用

平時非洲開

寶寶無論玩唔玩既驚都咁非洲

食C仔

女女去左韓國

好彩係同女仔去

偽非

批鬥大會正式開始

有冇人陪我刷咒劍OR杖
我想訓

女女同女仔去韓國食韓囝

終杖仲差兩場 有冇人可以carry

神唔肯帶我打

你開

好撚悶 有冇人需要幫打呀

可唔可以幫打8場拳 我開5倍書算

20634 火屬關 打埋隻火魔

OK 等我執執D人先

我幫手打埋2場咒杖先

啲人係咪不停twitter打"グリコ ゴミ"再search

橙
甘禾地一齊打巧5巧

我等你

唔該哂大大
之後果場我自己打就得

你想訓
我都想訓

現充chok

帽事既

嗨 龜仔

有冇人要幫刷劍 OR 一齊打弓?

太悶了
看返漫畫食戟算

要執人

唔洗執返成隊拳出黎再上返板咩

唔係剎那一個打晒咖咩
利申冇

劍杖求CARRY

龜

都要執出嚟㗎
出咗咁耐 掃幾版先見到佢

收到風 c社準備報復玩家

打完7把極咒 之後開新咒活動
要進晒7把極咒先入得場 之後打贏boss會有合成石
7把合1把變成全職用+300%攻, 但合成機率只有20%

合爆左就要重打7把

你見佢地諗住常駐咒關就知咩事

幫手嗎

正 終於可以玩白貓了

咁咪再打囉 整一把咁快手

課金有得買防爆卷

有無人幫過咒杖

非洲龜求人CARRY劍杖

20%咁高有幾難整

你緊係未見過打生打死儲到一次材料但成功率得1%既game定

我呢啲0課非洲人唔玩嗰啲驚

97%成功都試過爆啦
天堂2 s武器點加15先想死

六爺法老開我地唔明

我2030 OK3冠

我試過+3點+4 寫住97%成功都爆
自此之後 我唔會再相信顯示個%畫面， 只有過同唔過

杖唔洗打啦 無露露 屌

禾有,一唔一齊打

龜囝 嗨

我仲未刷完之前個d 依家仲刷緊拳 thx

番到去都差唔多11,12點
到時再搵人刷極咒劍

知你法老齊角清關快 我癡人打係咁慢架啦

我非洲
我都求緊人CARRY

左手露卡 右手露露 輕取

darksoul

有冇人打咒劍杖呀屌
一齊打啦

劍有紅連
杖有露卡哦單哥

帶土開

仲有霞,發國原來神解左幾好用

96781

差全寶箱

19112

36926

冇人玩白貓
單機去

小薯幫打咒 有冇人需要

61357

笑鳩人

thx

有呀屌你有呀幫我打求下你

又笑鳩人

堅架
邊有笑你
我開書打晒兩邊16場OK?

入

好玩

買硬

是但啦

得CHOK咁做

我英文

想問有無大大可以carry下小弟打咒

有機會 幾合理 好似RO咁衝裝

@地拖

你貼個kekeke出黎再等下
就有老屎忽幫你架啦

利申真新手

大合咒
上修呀上修呀
肝死你班友,順便回收5倍書

大合咒

含淚幫隻真冬開滿石版 終於刷到

點解要開

冇露露係咁架啦

揸囉

典解唔叫me
左右手都有露露

神又唔肯carry
剩係抽寶寶水

今次個pool大獎係露露

why

not

佢打呪ta第2啦 第1龍女1:00 佢1:17 雪村1:19

none

NICONICO
史上初！白猫・黒猫・白テニ合同ニコ生！大発表SP

無石,出乜都無用

走啦

咒弓差一半
咒劍差一半
咒杖未打過

會盡快抽到

我覺得差4日又出新限 所以由得佢算

渣ga
遲下常駐wfc

終咒杖求carry

75062

竟然一隻乜撚buff都冇既野 會跑出

但係要碎埋個mon先無敵

82027

話唔定有特別嘅控制技巧

alpha go玩lulu

仲有成個上route 未打過

03544

?

冇buff既角潛力先高
乜都齊姐係潛力用盡

63249

fnn 係咪高登好樣衰個位??

44875

屌初初話露露廢個d真係要拉出黎打靶

廢

61109

咪又係比人扑中一下就死 勁得去邊

露露咒就好似以前嘅光埃暗埃咁

牛肉飯巴打

冇死迴??

冇

專咪有

都唔記得幾耐未俾怪扑中過

放左落把專到

要死迴仲咩 浪費被動?

一LAG就中

死回中連擊都係無用

而家打狸貓關都lag

飛斧隊

iPhone 試下reboot

但係我reboot完一兩日佢又lag

淨係C社d game係咁

佢地係咪唔撚識寫game落iOS 10.3或以上？
轉左File system就係咁

梳 我用an

ipad都lag

AN都全miss

好多藍面法老

你有lulu? on9

試左成個禮拜

淨係巨龍 白網 白貓會lag到仆街 係每30秒 定格2-3秒

一reboot 冇事 過兩日又lag返

好彩唔係藍面

我有大埔果隻
有時約出黎一兩炮

人工高既it狗俾馬場調哂去vr部門

得返d煙腸係度幫白猫整新關緊係

係牙係牙

依個係打邊隻怪3次

有得認邊D係法老
個POST易明咗

on9機械人

個個夾埋黎屈我地d非洲人

死偽非

唉 唔想當兵

又點呀叫春王

條女很清楚收兵好過嫁人

NEMO打一千萬：預期以外 NERF
LULU打一千萬：

NEMO係求其就打一千萬
露露豬要夾勁多野先打到一千萬
正常咪又係得4 5百萬

唔~NEMO不似預期

咒杖真係靠露露bb carry
無佢打得超慢

lulu易死 2技車死哂啲怪先放吸血水母 nemo穩好多

不過lulu幾好玩

成個post得一個神級法老王用呢個icon <-

地拖神級法老王

真的身份不過chok人

又ok喎

出個咒杖打快D又話勁

應該入得top10

chokjpg

技術榜Top1

Lulu幾勁都無意思
我仲未抽到艦長

超有趣

垃圾漫 結局彩頁冇古手川 on9

有冇人仲記得ThisJPG

就係佢教我玩up圖

冇印像
BTW 你個SERVER係咪廢
定用你SERVER要加密

因為未完

係好_廢
應該貼多幾張就會死12個鐘 純學習用途

完左啦

咁你就唔好放上黎啦屌

我做乜都係半筒水 / 3分鐘熱度

個kaiboard廢撚到

磅水買左高級功能 但係轉唔到鍵盤主題

reboot都無用

我要每個月刷流量佢先唔del個網 見人少少擺上黎奶兩下

有冇人開4場咒杖比我打埋佢 最好係流轉

幫你up左十幾張j圖上去

是但 都用左半個月

8蚊雞當交月費

我以前有一個唔知係咪set錯野 google search up圖會好易搵到

跟住變左公廁 香土u汪膠登都有人用 最後個ser爆到比鬼佬清左

垃圾伏見

BL

咁都好笑

再買我無位啦
雖然好吸引

執下就有架啦,買啦望

買多個單位

出面連登仔又搵到位開戰

圍棋？

【心得】極咒梅里特250萬達成-看誰抖的多………XD

重以為有新post

瞓醒未
btw 一陣打唔打mh

一點前都重得

冇哂場 差20甩

有冇巴打開場？

Edmond唔見人

7月番有無人睇呢套

本身冇乜睇動畫 岩岩開始睇動物朋友第一集
覺得幾悶係咪正常

頭幾集係悶

好似幾好丁

真係唔想刷

打一場彈一場係咩玩法

重裝

Darkness 篇完後再開新篇

完啦好嘛
自從菈菈變左路人間唔中出黎搞下笑就已經無心機睇

無用

打狸貓關都閃退 真係要寫個服字俾淺井大樹

菈菈由得佢啦 但係結局彩頁連古手川都冇 on99

如果當無印係序章
一篇一個都有排畫

屌你啦
古手川呢D口裡說不既淫婦先由得佢啦

佢這個屬性好正架
仲要有名塚的加乘
係寶寶你唔識欣賞

打左成朝不見依
到底一陣係幾時

歐洲幾多點 非洲那邊幾點

刷完咒杖 可以食咖哩了

依？咩嚟

巴黎

耶蘇bug，變返法師閃出唔到水母囝

法老時鐘

法老你好 法老再見

非洲人時區都係7點

我地lunch之後至開場

無論咩時區寶寶都係非洲區

我lunch之後打唔到

e巴打完極咒？

打完 你要場?

想熱死人咩

悶檸水

變火時

火果關開2倍相互有12粒 淨係刷呢關夠

兩個人都係8場96粒 邊到夠

5倍書

分三日/開funson

刷咒開書是常識吧

邊撚個咁得閒同你刷個幾鐘

呢個撚樣仲要分三日打添

M撚到

佢咪開咗兩倍書

個張叫做卷

咁兩倍都有書 唔排除佢開嗰本

天才啊

下？ 我刷十場咋順便..

唔係點有藉口開game

十場同咒分開刷囉

十場咒自己一個打勁耐都未熄得驚

狸貓關就5分鐘既事

可能Chok 刷定準備大合咒

點會 刷夠就停喇

刷夠9999粒咒石就停

即係中哂三隻啦

呢個月1500石都無

咒武日日刷 睇黎CHOK真係好鍾意玩白貓

唔洗祝
chok已經係日日玩白貓

祝你期期活動課白猫

玩白貓玩到病 玩白貓玩到嘔白泡 下次會玩到咩程度

點追呀大佬 佢復刻當派石 打條撚咩

玩白貓玩到推朋友做ptgf/ptbf

今晚睇九點半場 岩岩比人劇透 感覺良好

女人叫自己做小妹代表乜

同男人叫自己做小弟一樣 好正常
男人叫自己做小妹 就唔正常

小妹agger

有女玩白貓架咩
點解我遇唔到

打開fd list

做現充抵啦

又法乜老

齊晒話人法老果d拖出去啦

固力果齊
依家重要上修
道忌

...

佢個無限塔唔係reset就咪撚開post啦

超M CHOK

無限引繼之塔

pad 點玩 我淨係login 抽野

有咩玩

chok係咪堅無做野

係既話就搵d mmo私服玩囉 好多靠肝就得

放假先冇野做姐 面家搵到
玩返彈丸論破 啱啱跟PS plus買

唔開咪好
你好得閒再打500場？

老實講打濕鳩塔易過推島

ps4唔介意舊game都有好多正野既

我好得閒

仆街霸住表弟部機咁耐仲唔還翻比人
dse都完左成個月

表弟要番暑假工吸經無時間打分

NEMO架車仔事實上係唔止nerf咗幾百AS
睇真啲仲有爆率爆傷同其他所有加攻BUFF
連速報都叫人覺得有問題應該舉報C社

岩啦 搞大佢就岩啦 垃圾c社

新進化？

佢係英國

搞大佢啦

過兩日放幾張新圖出黎
無人會再理呢單野

一早話左無得拗 你班友賴死唔放

英國唔打得PS4 ?

唔中艦長,拗贏都無用

無問題，射出黎仲有百幾萬既

講真，燒都無用
要搞佢一定要搵人告佢搞9佢(無論告唔告得入)
等佢知驚，等佢知真係有白貓玩家會從法律途徑告佢

之前試過咁多次燒 有邊次跪低過？
係咁岩呢次搞到固力果，佢先理你姐

愛子連twitter都del埋 玩完架啦
白貓之後肯定報復 再派少d石等你地燒得咁過癮？

Sorry, that page doesn’t exist!

c社呢次真係大撚獲

講真點會理你
是但推條女去網球做雞又上top10
白貓出隻限又top10
其他垃雜嘢who fucking carry
C社啲game我全部del哂

如果聽日都抽唔到艦長我可能都del
見到就心痛

蜻蛉賜我力量

唔可以得罪屍社忠實飯架

chok囝係時候告鳩佢喇

我都覺得係時候離場，因為睇唔到白貓再有氣勢彈返上去
其實好簡單請一個開服玩到而家既老屎忽訪問 都已經知道白貓現在需要d乜，但d話事人始終決定繼續捨棄白貓本家，無計
而家已經再走多一批人，差唔多game over

老屎忽表示需要一個女朋友

我而家心態同嗰陣1千日棄PAD一樣
終於唔撚洗再轉珠喇!!

搞到iphone都lag真係不能接受
呢個係我既底線

我係終於唔撚洗再課金喇!!

我之前幫朋友用佢部android打nightmare島任
完全unplayable
FPS長期=10

屌 每個月1000幾粒石送比人抽得果4下都夠收班0課既口啦

你望下呢度
仲有4,5個一望到出小夏
老母姓乜都唔記得
即刻give me and take the money

幾時先有
寶寶終於見證白貓執粒喇

告撚到執笠啦
都唔知幾時改廢艦長
廢到用唔到佢就死九硬

公道d講寶寶係要限角

公道d講寶寶係要限角[/quote]
課白貓果班應該捉曬去受鞭刑
課一pack就鞭十下咁就岩

轉珠成本低好多
剩係出張圖
白貓又要3d模又要整數據又要cv
一唔收得就等摺

課白貓果班應該捉曬去受鞭刑
課一pack就鞭十下咁就岩[/quote]
咁六爺點算

你見佢仆街到
明知燒到去固力果度
俾著真係有心救火,即刻叫班it狗死掂佢,推遲個濕鳩合作先啦
依家火照燒,過2日合作照出,繼續呃錢優先
buff?慢慢黎啦

咁六爺點算[/quote]
成年無課放過佢啦
鞭少1千下

黑劍大法老都棄驚
白貓真係水尾？

而家佢出多十隻我都唔會理佢

下個post記住係#64+1

算狗數啦你
你係課完都抽唔到姐
抽到依家叫你著住件我愛白貓既T行出街你都制牙

英國有一部 幾個frd夾

有冇日本仔/巴哈仔整template

又屈 撚有課過
由day1開始就無課
白貓都課是咪on9?

係囉pad 唔洗用CV 真係賺到笑

MS仲勁 成日top1 搵人配SS把聲 whatsapp錄音加音效都得 仲慳

原來無課
梳
寶寶錯
最尾果句又想偷偷地抽六爺水

無課咁有咩好嘈

你信佢講
醫生大把錢洗

都棄左 冇野嘈